去快餐店俾完錢要排隊10分鐘俾飛，排你後面既廢老一俾完錢即刻打你尖

屌你老母
每次俾完錢都見到俾飛條隊好長龍，但啲廢老一俾完錢，張飛就自動去咗執野食個counter，而啲人又會整咗個啲單先，名正言順打尖
啲快餐店幾時先可以解決依個問題？

講完又唔開名

有D餐係優先(好似係)
利申: 試過